[Switch] 薩爾達傳說 夢見島

26年後remaster作品,當年又係10/10評分之作

Switch又贏

又炒冷飯！

我諗99%人都未玩過
正

Remake

懷念
出ios/android 版就更好

呢隻當年玩到第2個迷宮就唔識過

個畫面正到... 配合埋Zelda遊戲性...

let's go畫風

聽聞呢隻只係小成本重製，劇情同原版係一樣

咁都已經超好J啦, 當年ON99唔識玩爆唔到
後來比人戲透結局震撼到O晒嘴

高成本就用BOTW套野啦

唔順序打3隻怪就冇鎖匙，唔搵貓頭鷹像唔會識過

呢集當年玩過 算係好出色既一集

劇情一樣都冇所謂

海螺惡夢

26年前 大把人未玩過

大個睇返人地的介紹個劇情好悲

連登仔只要以前出過就不屑玩架啦

第一隻玩既薩爾達
爆機果刻好滿足 細個果陣玩真係有D難度
而家玩返唔知會唔會好易過

是旦啦, 舊既有幾多玩過
仲要高清化 3D化

今次仲要有中文版

爆過4次
超任 gba 電腦-超任模擬器 android-GBA模擬器
都要再玩一次

細細個玩gbc 第一隻zelda 就係夢見島
可惜我當年連點過河離開新手村都唔識

雖然炒冷飯 但應該好多人未玩過 包括自已
利申：90後

BH2 重製 --->正呀~
Zelda重製 ---> 炒冷飯

FF7重製 神作

買買買

都是冷飯 不用分那麼細

gb 版爆過2次, 真係好正既一隻game
d 音樂好有冒險feel

玩依隻game唔可以死

正呀

未玩過 但好似幾正

未玩過但睇落幾好

如果佢冇調低難度既話，呢隻係好難打的

呢隻日日都見有人打speedrun

屌，而家個隻都未玩完

真係童年回憶，不過當年唔識日文，打好耐

以前買翻版中文帶黎玩

依隻我玩爆過三次

第一隻玩嘅薩爾達
唔洗睇攻略都玩爆過好多次
係村入面斬夠30盧比就可以去下面夾公仔夾上999
利申:90後

買硬唔洗諗

大地/時空又係經典
仲要有得連動
希望有得重制埋

細個玩最驚係打完第四關會有隻鬼跟係你後面要帶佢番屋企
果時覺得隻野好恐怖好驚要搵呀哥幫手過
然後卡關卡最耐就係第八關隻雙虫中boss, 個虫boss要餵佢食炸彈先打得死,
但問題係因為個人係上面隻虫係下所以落唔到去餵炸彈
呢度起碼卡左半年至一年卡到要轉pkmon玩
之後先發覺原來炸彈係可以拎起黎掉可以掉死隻虫boss先過到關

睇佢pv1純粹只係畫面靚左, d怪同關卡配置都係一樣
如果冇新關卡新道具會好失望

第2個迷宮一入門口果度已經卡左好耐
鬼知道要灑粉點火咩

無論遊戲性定故事都好神

神作去左邊
FF玩家都一樣照屌

你錯了 bh2一講話出都係有班on9話炒冷飯